{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159583?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 썬셋오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ペンションでは、追加人数に料金が発生し、また、最大人数を超えると払い戻しはできません。 ペットの同伴入室はできません。 付帯施設は追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は優先順位のある予約になります。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFiが提供されます。 キッチンの客室は禁煙です。 ペンションはフットサル場、バーベキュー場、サウナ、駐車が可能な場所に位置しており、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数に料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えると払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約がある場合は優先順位のある予約になります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キッチンの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションはフットサル場、バーベキュー場、サウナ、駐車が可能な場所に位置しており、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 407
    }
}